唔訓既你 依家做緊咩野?

爆咁快

Post 4...
癲到...

屌你個臭杯輸一秒

係呀請躝

佢話唔夠飽

1001專家

再路過再推

唔訓嘅我睇緊你個Post

買左了 你車過來吧

好撚癲

果然食開女
牙婆都知....

耶穌以前食最後晚餐
聽朝全港食最後早餐

到時開返未都唔知...

點解你留唔留我一下呀

廢青冇人權的

無 都係講下架姐 講下又唔洗錢既...

自己甩左佢咪算..好似得的

謝謝推post

要健康做乜..我恨不得.....

做咩仲唔訓

有無人打算同小妹一起就寢呢

去聯合國申請推廢青人權日

大家9up功力完全冇退步...

依度無人權的.... 申請左都唔會有...

剪埋指甲先考慮下

問過性取向

原來咁多人未訓

點解你剪咗咁耐都未剪完

快手啦唔洗訓呀?

信b牙齒當金洗...
可唔可以mok一隻俾我賣...

踩踩場

咁同佢真係特別frd
喺幾個bro圈子都係
而且我特別多口水，尤其是同啱傾嘅人

個1,2牌唔係要由下面搬上去既咩...

Hi

生理時鐘錯亂

長生不老

講真果句你話我話呀得男人先真正滿足到男人

我收皮先byebye all

Hello

剝晒再叫信b幫你含

冇呀請躝

...

比埋隻車你好唔好呀

Good night

唔記得了...甩左p好耐...

仲未開始....

我太長命了

888886

梳...
準備剪啦

啱啱喊完

識d野

剪指甲都拖延症

天光啦

典解？

你好

大家都係....所以先係度9up

新人留名

好
早安

又性騷擾小妹

佢叫工人幫佢剪
個工人喺工人房揸緊車去佢書房

係呀 到時要比多成$1000整張正式嘅牌
到時佢一日唔開 我一日都渣唔到車

搵d雞腳幫手算

痴線惡到

咩事呀

y ar

佢工人係咪未出世

有我唔驅呀

同人嘈交，又睇埋啲濕鳩愛情小説喊到仆街

大家都係男人 最了解大家

串到....你幾時考到的

打完機 係時候上床訓教

無lala聽到7年，唉

有冇得救

真 佢屋企大到要開golf cart

佢有百幾個 你講邊個先

賭完波，今日全勝好興奮

同另一半鬧交？

佢鍾意既係你既靈魂，直定曲根本就冇意義

夜麻麻最唔岩就係聽傷心情歌

講起都牙煙 佢屋企又有山又有水真係好易炒

係...
玩緊sims
發現自己有d長要剪...

都朝早了

全美公開賽都係喺佢屋企舉辦

冇
下世啦

唯有我車你啦

唔係$900咋咩
又貴左=.=

問下姐姐先...@css

我未買保險

痴線你有無衛生意識架乞衣兜拿飯食

唔記得了...考到好耐...

倒轉了沙漏

唔比水咪得你自己興奮囉...

呢度有冇啲咩規矩

真唔真呀
我今日第一日入呢個post

諗起上次盪失路...行左三日三夜先搵到出口

今日唔識賭
$1都冇買過

散左之後都唔搵你
因為知你對佢冇feel 迫自己move on

你地訓先 我今日要侍寢

自貼先

包皮?

個心都碎左啦 搵你黎顏多兩顏咩

唔好剪就唔洗拖啦

又網絡hey0 me
毒撚都冇人權既咩

要瞓了

Goodnight大家

太柒不了

又被拒絕了 我針先再見了大家

Weak

你個兜全部金黎
少一件唔洗死既

cardiff班仆街 唔刷角

屌你哋 我笑到瞓唔到

法國個牌25年到期....
可以去考dc9了...

我初頭都唔信 去過一次之後就自我收皮了

9up下先

上連登 _ _ _

開左個爐做記錄，得閒支持下

唔訓既我等緊ching找數

why侍寢

想問下有女朋友係一種咩感覺

要認真

眉毛

開始剪第一隻了

你廚房好大

番完通宵放假未tune得番個生理時鐘

佢屋企一入門口要上架船仔撐過條瀑布先
上到岸再要轉一轉架4WD過埋個森林先去到個廳

好
晚安

我都想被收皮

唉屌瞓，嬲

講笑 做完運動個人好精神

想死嘅感覺

你都好d 我有frd子入左去出唔返來

俾人big害

人地唔係為左擒你 係因為鍾意你
得到你個人 得唔到個心有咩用

小妹仲係一個無知少女

咁係咪全勝的

你係毒撚咩 毒撚關你事咩

好
john先

想試

屎果隻金呀? 無了比我食晒了

好廢

簽左約做長工喇

啱啱散咗

你有dc牌洗咩做dc9...

認真 咪同佢打下機 多d吹水
之後武肺冇爆得咁勁 咪見下面

梗係
我訓果度架ma....

Ok
我收皮

你唔好咁謙虛啦
我上次畀搵廁所行撚到腳軟 你先同我講有車接送

你出得返來都算好野了

諗起之前外國有個朋友
想成間屋打通晒佢

都話要靈魂囉，佢同你係神交啊

你好
我就麻麻

你地好harsh好mean好cruel

我上次去原本有shuttle bus 點知停左 結果划艇出返大廳

比個面好喎

上次搵唔到廁所瀨左
即刻有工人出黎
我以為佢要抹啦
點知成塊純金地板拆能左出黎話唔要
然後唔知喺邊度搵塊新嘅出黎貼上去

好彩上次拎左本地圖

咁都叫大富大貴 恭喜晒

你有艇咁好我游水咋屌

下次再去yarp定尿片先啦

剪完一隻手

有手有腳出去做嘢啦

杯ching真係好調皮

點解唔叫工人剪

留比我得唔得

我GPS都收唔到

佢工人7點先開工 焗住自己剪

杯清放返兩架飛機仔啦
唔係下次點樣去呀

要用自家衛星

ft都難搵啦

拎籌先啦...出面幾十個人等緊收集啲垃圾...

你果個就7點
杯清果d 24/7架

下個會更好

我以為廿四小時輪更嘅添

新人唔知唔好意思

我無d咁既野.... 下次都係睇水牌算

試下起返條橋 我行都得
係唔想游水 廢事瓜咗影響杯清屋企地價

唔打算搵啦
休息吓
唔想再努力追了

我講緊你瀨果d

呢個係杯清參加窮富翁大作戰嘅小小激勵

我講緊要連上去佢個衛星
人哋咁有錢要保護自己私隱㗎嘛
點會比人哋衛星訊號入到去

拎左去種亞熱帶樹林了

影響都唔影響到幾多啦
咁大塊地都搵唔到條屍啦
起碼等返幾年先可以宣布死亡

我額頭作住毒撚兩隻字
透過個moon都見到啦

細個玩大富翁
大個比大富翁玩返轉頭

富二代黎講 自己剪手甲已經算好叻仔

好gc

咁又係我將自己睇得太高

哪有牌...狗就有得我做
得閒中下武肺幾好

你咪啦屌 個樹林大左姐係下次又要行遠d

屋企得60呎...
唔洗打已經通左....

點解呀

1隻英文字都唔識
唔好蝦我英文差wo

仲見到你d陰遮住埋欺負依兩隻字

叫杯清開架車出嚟接你咪得囉

你係咪打漏咗個億字

Yes咁又慳返一個工人
每個工人唔會幫佢剪指甲 twice

武肺就無得你中啦 六合彩你應該可以中唔少既

未升夠lv請工人...
請個指甲鉗都係租架咋

我都係查字典....係咪好叻

佢開架車黎撞我就差唔多

為左地球出一分力 我地要忍耐下

好能豪氣痴能線

想問佢借個工人過黎幫我磨腳皮

上一世嘅事就唔好再提啦

剪個指甲俾人big害到無地自容
所以點解我咁耐都唔剪

但你助長左資本主義壓榨低下階層既局面

咁你快快手剪完

岩岩依期中左$40...但狗會唔開門俾我拎....
$40都呃窮撚...

你想磨平個工人

依d粗重野我黎

個工人到未塞緊車?

係
要勉勵自己脫到毒要hey0返d毒撚報仇

我入個post會唔會大罪過你剪指甲先
我都比你迫到就黎針啦

屋企得60呎...
湯碼仕就拎到架出黎....

有錢買六合彩都叫窮撚...

佢唔見左一個工人應該唔會察覺到掛

咩字黎...
成世人都未見過...

你成功啦 報到牛啦 開心啦

無呢回事
杯清創辦嘅企業好支持fair trade

磨到下年佛誕喎

兆字起跳....

有錢買字典咁好
我鳩估每隻字點解架咋

壓榨黑人

對佢來講錢應該係無限
洗極都洗唔晒唔使睇銀碼

真
同唔見指甲鉗一樣平常

今世連指甲鉗都租唔起
岩先咬左好耐先咬得正d指甲

剪完

唔好話下年 下世都得

杯清壞過凱婷

痴撚線無師自通屈機到

係隔離個肥婆門口搵到個指甲鉗...
諗住用完唔還返俾佢
費事下次再咬指甲

你工人屋企得60呎咋

其實去到佢咁既高度
有無錢都唔係問題 有權力便行了...

信b咁型棍..邊度big害你
幫你聲討

咁我磨完借比你 係咪有得簡埋國藉？

係 令我諗起上次杯清除褲
狠狠咁羞辱左一個黑人

好不安喎

請個新工人同買個新指甲鉗一樣輕鬆

同d天橋底老友係街執到20個$0.5先買到咋...
仲要俾個阿姐屌我阻住地球轉

其實都唔係既 我咁既身世人人得而誅之啦

我驚地球毁滅喎

好失敗
睇黎成世都只可以做毒撚俾人hey0

你聲討自己嗎

係買呀

過程係點的

咩身世？

日日係game入面派報紙都叫企業既

睇美股

多到
阿婆腳黎

計返糧姐 做乜咁驚

依隻字點解....同點打....

屌依d真係要報驚 咁有錢都貪依d小便宜

我冇預咁大筆錢磨腳皮

呢啲低賤嘅單位 你唔識都好正常

食唔到2支煙咁多
1支好貴
邊買得起

你係咪要咁紆尊降貴去串鳩我依d毒撚

所以咪成日俾英文miss屌我9up
我罰抄完都唔知隻字點解

買工人

係...我就係住工人屋..
主人有60呎俾我已經好感恩

佢喺我個乞衣竇度拎 仲話係憑實力執返嚟 點解要還俾我

係咪日日食唔同工人

見佢少左粒睪丸
即刻show俾佢睇真正既男人係點樣

窮矮柒肥毒靜幼短軟廢禿頹摺

😧

笑....又串

我永遠支持你的...邊敢hey0 u

人生失敗組。。。

加油巴打

咁唯有free比你啦 拿拿林簽約啦

俾條生路行下
訓街已經好慘

有睡意了

炒左個miss佢啦老細都敢罰

真
從來都冇依d單位既需要
因為我最多負擔到個位數既野

放人一條生路 唔好亂搞個市ok?

狠狠地懲罰佢

有錢人真係衰

U heying me la

真 係咪講到你都想郁手了

行入杯清個書房 圍住牆行一圈
千年腳皮都磨甩

條街你既鍾意點訓都得啦...

信b咁型仲要笑鳩me...
於心可忍呀

唔好走

300尺?

一個洲嘅經濟

我係和平愛好者 唔打人的

好啱

大家同行
互相搶下增進友誼呀

會出人命的

係...個主人食人當補品
想長生不老
好似上面希x恩xx咁

酒店間房差唔多

咁早都未瞓

依d真係要搬 無返357年都唔會有大改變

咁大

早安啦
第日再傾

實際上其實唔係好大
個窗台霸咗好多位

不可忍 對預假毒要一刀切

真...
最衰唔記得同daddy講
下次唔交學生會費

冇麵咪媽咁勁

痴撚線ching我對你一見鍾情可唔可以做我男朋友

sm書房
割走晒佢
好想有依d書房

咁又係
大家都擁有條街
我要個小小既角落就可以架啦...

養起個學生會。。。堅有米

咩大家 咪痴埋我依d毒撚度ok?

係就係洲
不過打錯字
係賓周個周
連自己條j都顧唔掂

有錢人搞基係遲早既事

係咪啊
等你包養我

你都係

咁大又真係幾難顧既
你指甲都未搞得掂
條賓周應該要多三四個工人先逗得起

唔好自殺
生命滿希望呀

我晏晝兩點先起身慢慢啦

屌喇星

咁你慢慢等 幫你一直繼命

身為學生會會員
交完會費都要俾miss屌
唔交啦

我都想自殺 但諗諗下已經比你殺左

個miss一個決定 咁多人要失學失業

sor
我都知我冇資格有依條街
希望大家俾條生路我訓下就可以

點樣繼

真野唔好講出黎
但毒撚咁大都冇咩用
切俾大家煲湯飲好過

續命 sor...我弱智的

大家咁話

我想快啲死

紮左會射可樂的

好彩殺左你想自殺既諗法
希望可以拯救到你啦
作為我小毒毒對依個世界既唯一貢獻

咁你仲等我做咩....

你自己飲啦
唔使留俾我

唔keep住入就唔知講到邊

Ching d英文好勁咁...

我果$300
可能會影響到d非洲兒童食少d糖既
唔緊要啦當減肥

加油

都岩既 你殺左我個人 自自然然個諗法都無埋了

又有錢英文又好

百事定coca cola?

去咗外國幾年
成日俾人鬧文法好差

有愛

笑到攰瞓了

你果300大蚊來....
救國添了

咁又係
毒撚d野飲左會有毒
都係唔好啦

我1/0/s/m都得 你出幾多水我就出幾多水

我衰咗speaking同writing

文法真係咁重要既咩

屎水

當年兩個六兩個七點5
拉返勻啱啱好夠入大學
早知唔亂咁玩

咁好睇點樣紮法

拯救左你係我一生最有貢獻既事
拯救埋無數女性既希望

外國唔係唔睇grandma架咩

交文上去起碼人哋要睇得明先得㗎
佢哋成日話好多中間細節有問題
睇得會辛苦啲

早安沙仔
努力

操咗幾日卷

我同你差唔多 reading好彩高少少

賣bb

都係得6億人人均月薪既3成...
冇人理了...

你比假希望人 好咩

唔使擔心咁多嘅

鋪床打地鋪先

點解

中國真係好富有

你知就好啦
不過你可以自己飲補下身嘅

其實我想入嗰間已經入唔到
不過見到啲朋友讀到就嚟死
好彩入咗自己嗰間

收皮先了886

絲 吊你

都係 讀得舒服緊要啲

證明你好緊張
休息吓
真係訓唔到都閉目養神休息吓
食個靚早餐

天光啦
係時候要瞓覺
各位早唞

但係其實都唔係我揀
啱啱分手而家成績插晒水

早抖
我都訓了 訓一陣又要開工

晚安啦

Sor
屌得細力d

祝你好夢

oh振作呀

晚安

張床俾細佬訓左
冇床訓

係咪個個都瞓覺
咁我都去上下Online course

佢太大條

我攬住緊你細佬

byebye

我尋日夜晚先醒，慢慢

Oh 原來係寫文
咁真係要
我以為講緊溝通文化好緊要

你不如錫到你女朋友起身

佢地會好高興的
仲有個男神可以爭取

溝通其實又冇乜所謂嘅
不過我鬼仔朋友都唔算多

駁唔到....美國佬等死啦...

可以做單體人形蜈蚣

唔等埋

好早安

今晚第3次收皮

早安巴打
養足精神返工呀

要攤凍

好

THIS

係
D鬼佬grammar先係終極鳩黎
我都冇乜外國朋友
但黎緊去歐洲讀豬好擔心俾人笑英文差

你而家幾大
其實又冇咁差嘅
不過啲口音聽唔慣
香港其實算係英國口音
我去到加拿大算係美國口音比較辛苦
跟住有其他國家例如土耳其
啲口音好撚搞笑

Received Pronunciation

返工

廿中啦
香港唔係學美式英文既咩?
唔係歐洲同北美既國家既人講英文
好多都差過香港

我絲打

你係咪淨係用英文溝死女

歐洲都未去過

北美加拿大同美國點會差過香港
歐洲睇國家 其實更加多係唔肯講
我自己覺得唔似美式囉
我啲朋友成日話我英

廿中咋你

點解好似個個都搞錯咁

又樓主要比人屌幾次

OT喎今日

好靜

7點
訓了
大家今晚再傾

Sorry絲打
屌得細力d
加油

有機會的
放心

咪就係除左歐洲同北美既國家
其他個水平都唔及香港高
甚至東歐果d都唔係全部都好識英文

係呀
之前係咁9up咋ma

得我

屌 等我仲以為你真係咁老

訓了
就黎開唔到眼

歐洲好多地方英文仲差

屌你呀樓主，你個腦生蟲㗎定跛㗎
我 係 絲 打呀！絲呀！！絲呀！！！不過有J
講加油冇撚用㗎！要行動！你依家入1萬去我戶口
OK?

我幫你開

同你地後生仔比
廿中同五十中咪一樣

東歐俾蘇聯統治過果d好多都麻麻

又big害
仲要係有j既絲打

不安

希望自己仲有得高

我都係細你少少

西班牙文想學

Now幾高

Me25

聽講比較易學
同埋幾好聽

好似都有米七

燒山真香港人
唔笑佢了

Same

加油
仲有的

聽講日本有隻增高丸去到35都食得

你又係巴定絲
費事又講錯俾人屌

你幾歲男仔好似可以生到廿歲

錢銀 女人 把撚

35cm?
J都有得增高

我要米八大隻靚仔

廿歲啦

加油
3樣都有可能的

你估下

巴呀

咁你幾高

第1次入黎.. 訓前刷個存在感..

後面好似唔多掂

你當米7

第一次入嚟要收收樓主皮先

你好
我都訓啦

韓國歡迎你

唉。。我都差唔多

整容算唔算呃人

港女化妝先叫呃人

終於中啦
男仔應該高到22歲先停
你地仲有時間
飲多d奶跳多d就可以

Yes

More Yes

樓主下次見到紅字先嗌巴 藍字嗌絲就得

飲奶痾 試緊早瞓

你bb化唔化妝

我都覺

咁你宜家係啱啱起身定係未瞓

咩黃金時間11-1
試下
得閒跳下繩

收收皮啦佢

真係訓
有緣再傾

眉粉唇膏遮瑕

連登全男是常識

goodnight

咁好小事啫

Good morning

嗌完巴陣間又比人屌到仆街

其實點解會有咁多嘢化

今日考ielts失眠

呀係喎有冇考過？

咁都多咩

以前試過跳咗個星期 之後係咁俾樓下屌

其實好少嘢
眼嗰堆都未出嚟

多過我三樣

笑咗出聲

終於執完衣櫃

辣殺公屋想跳個繩都冇

沖個涼食個早餐幾點考

執咗幾耐

咪等佢哋兩個出返嚟
嗰陣我掛住幫朋友整緊架船
無望

啱啱試左weak，但係瞓唔到

唔似係香港

外國讀書

返咗香港？

你想知邊度啲料？
睇下答唔答到

仲以為你想走添
心諗唔係話冇錢架咩

係呀而家隔離緊

加拿大

讀到邊？grad?
有冇後悔返香港

正呀

我weak先
巴打們今晚再傾

Year 4
剩低少少Online搞掂
之後再返去外國讀Master

諗住讀咩master?
讀完返唔返香港定留底

經濟
或者統計嗰邊嘅
應該唔返嚟啦
我鍾意外國生活多啲
放學去打兩槍返屋企幾開心

諗緊上邊隻life boat好
台灣驚遲早都要打過
英國悶撚到仆街
澳洲又熱
加拿大未去過，生活好似幾好，發展前景你覺得點？

首先自己覺得邊一個國家都悶
睇吓啲嘢你啱唔啱
外國玩更加多嘅係自然景色
而唔係夜生活

自己同朋友傾偈覺得台灣收入太低
英國一來我嘅理解唔方便留低
二來學歷上好似麻麻哋
澳洲自己整體來講覺得前途麻麻
加拿大其實係睇你鍾唔鍾意
你喺嗰邊讀電工
或者讀大學期間進修再讀過小型飛機
其實要留低好簡單
不過反轉來講冇乜前途
你穩定OK但係唔好求有啲乜嘢特別野發生
或者有咩好玩有咩成績
整體來講我同朋友通常都係aim美國

加拿大仲有一招屈機嘅打法
就係搵你同你個朋友過去
男女冇所謂
兩個行唔同路
一個可以入籍就同另外一個結婚
之後兩個一齊做加拿大人

自己都鍾意遊山玩水
香港太方便行個山話行就行
台灣行山水文化比歐美好
英國啲山水文化其實麻麻

點解覺得英國唔方便留低？

但如果要前途都係要去美國
不過未有實質措施比我地

屌 cls
未聽過,研究下先

英國好似比較難留低
因為本身我唔係睇有任何政策
我係假設冇政策嘅情況之下正常移民

唔係好揾到reference
講多少少plz

呢啲其實唔係一啲好正路嘅方法
簡單啲來講就即係
兩個人一齊去
之後兩個人用唔同方法
例如一個人考水電
一個考佩眼鏡嘅
睇吓邊個快啲入到籍
之後加拿大係可以同性結婚
之後就同性結婚兩個一齊移民

師傅明白了
我都係等life boat算啦
對自己都有信心嘅

因為其實我本身高中走嗰陣已經已經準備好唔會返嚟

當初未有呢個心理準備，自己到依家都未有，但決定咗斬欖

嘩咁多個po

哇第三個

定第四

共欲賴而地不在

裸考都有6
小意思

寫文同Microsoft word好好合作

澳洲先係joke講到外文咁

大佬教我

其實有

purely aimed for sex

kiss好小事姐

其實大家都司空見慣

Auto correct 唔夠的

加拿大用嚟退休就啱
英美瑞士我覺得個上爬空間大啲

早晨

我覺得可能係睇情況
有能力再返香港

其實真係睇
加拿大主要係跳板去美國好方便

早晨你

同埋買樓好平?

一起身就餓
好想食台灣嘢

睇你去邊度啦
主要係加拿大有幾個偏僻嘅地方
移民方便同埋好平
溫哥華多倫多其實一啲都唔平

食腸

2000呎大概幾錢

試過啦
但我想操7-8

咩腸先
決定一陣買嘢玩氣炸鍋

我夠讀書就得

買我隻手

想買埋你隻腳
又白又滑

冇腳

冇腳 因為俾我食咗

啲人又話精神爽利嘅

冇雀嘅腳仔

冇雀

係

睇地段
我自己冇諗過咁大

啲人係咪都單棟雙層

睇啦我自己寧願大廈入邊
唔使鏟雪

你又啱姐

其實睇自己方便啫
話說依度朝頭早係咪冇人

方便扑

我弱智

你House仲可以玩多啲花式添

做咗一陣運動再瞓左陣 好爽

咁就加油努力了

50 shades of grey

係時候做看更

我做嘅係咀嚼運動